{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_097679",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H115135",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "청담소"
    },
    "text": "済州に位置する韓国料理ホルモンと羊焼き専門店「チョンダムソ」は年中無休で営業しており、17:00から22:30まで営業しています。 180席の空間と部屋1つを保有しており、満足感を与えることができない飲食店は退出される時期に清潭所は絶妙な調味料が加味された焼き料理でお客様に愛されています。 この飲食店は論峴洞に引っ越してきたが、味を忘れられず訪れる常連客の確保率が高い。 日本のお客様にも人気があり、韓国観光公社の100大飲食店の中で唯一の羊焼き、ホルモン、シマチョウ、ホンチャンの専門店です。 羊、ホルモン、シマチョウ、ホンチャンを素焼きし、独特のソースにつけて再度焼いて食べる珍味と天然ヌタウナギの香ばしくて淡白な味、そして新鮮なそのものの味を完璧な換気設備、スマートなインテリアと調和し、保養スタミナ専門料理店\"チョンダムソ\"に仕上がります。 「サンヌタウナギ」は天然を好む人におすすめです。 この飲食店は、小白山地域で熟成させた在来味噌と自家製のおこげスープとも調和し、伝統的な韓国献立を楽しむことができます。 清潭所はきれいで洗練された空間で団体会食を楽しむことができる会食場所として多くの人々に愛されています。 ランチタイムは安くて美味しい様々なメニューでお客様で賑わっており、長期的な人気を維持しています。 清潭所はバブルなく長い間愛されてきた飲食店です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョンダムソは何時から営業していますか？",
            "answer": "チョンダムソは17:00から営業しています。"
        },
        {
            "question": "チョンダムソは何時まで営業していますか？",
            "answer": "チョンダムソは22:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "チョンダムソの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "チョンダムソは180席の空間を保有しています。"
        },
        {
            "question": "チョンダムソには個室がありますか？",
            "answer": "チョンダムソには1つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "チョンダムソのメニューはどのような料理がありますか？",
            "answer": "チョンダムソのメニューにはホルモンと羊焼きが専門です。"
        },
        {
            "question": "チョンダムソはどんなお客様に愛されていますか？",
            "answer": "チョンダムソは味を忘れられず訪れる常連客の確保率が高く、日本のお客様にも人気があります。"
        },
        {
            "question": "チョンダムソは韓国観光公社のどのランキングに入っていますか？",
            "answer": "チョンダムソは韓国観光公社の100大飲食店の中で唯一の羊焼き、ホルモン、シマチョウ、ホンチャンの専門店です。"
        },
        {
            "question": "チョンダムソの料理はどのように楽しめますか？",
            "answer": "チョンダムソでは羊、ホルモン、シマチョウ、ホンチャンを素焼きし、独特のソースにつけて再度焼いて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "チョンダムソの特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "チョンダムソの特徴的な料理には天然ヌタウナギや在来味噌と自家製のおこげスープがあります。"
        },
        {
            "question": "チョンダムソはどんな会食に適していますか？",
            "answer": "チョンダムソはきれいで洗練された空間で団体会食を楽しむことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "チョンダムソのランチタイムはどうですか？",
            "answer": "チョンダムソのランチタイムは安くて美味しい様々なメニューで賑わっています。"
        },
        {
            "question": "チョンダムソはどのような評判ですか？",
            "answer": "チョンダムソはバブルなく長い間愛されてきた飲食店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 492
    }
}